%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont
%%% soumis à la licence CC NC BY SA
%%% (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)


% rubber: setlist arguments --shell-escape --unsafe

\documentclass[Cours,11pt,A4,sol]{cueep}

\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
 



\usepackage[tikz]{bclogo}
\titre{Étude des suites numériques}

\auteur{M. Pelini, V. Ledda}

\composante{Faculté des Sciences Économiques et Sociales - Université
  de Lille\\
Licence 1 / Économie - Gestion \\
Techniques Mathématiques de l'Économiste - Suites numériques}

\motsclefs{suite, limite}


\usepackage{subfiles}
%\nosolout=1
\usepackage{slashbox}
\usepackage[np]{numprint}
\usepackage{array}
\usepackage[xcas]{pro-tablor}

\begin{document}



\input{pagedegarde}
\subfile{chapitre1.tex}
\subfile{chapitre2.tex}
\subfile{chapitre3.tex}
\subfile{chapitre4.tex}
\subfile{chapitre5.tex}

\end{document}